有邊啲人是反政府 唔反中共

有邊啲人是反政府 唔反中共

東方

老鼠成

dream bear
聽佢同沈旭輝嘅訪問 睇得出

呢隻老鼠老謀深算
唔係咁易睇穿

大部分和理非

所有藍屍
對住洋人，我反共不反政府
對住中共，我支持黨，但會監察林鄭政府